香港人唔好絶望

今晚咁多負面消息 相信唔少人都同我一樣瞓唔著
你話我陳腔濫調又好 阿媽係女人都好
對家啲仆街愈想我地絶望 愈想我地失去理性 愈想我地墜落到同佢地一個層次去玩佢地既遊戲
我地就愈要反其道而行 更加沉著應戰
記住呢一刻既憤怒 將佢化為我地既力量
受過傷害既手足 一定要保護好自己 留返有用之軀 唔好被自殺

mon po 狗睇實 他日香港人既憤怒必臨到你地身上

其實有時真係好攰 2k手足被捕 無數傷左
今日仲要嚟3單